[大心臟] 韋斯咸 對 利物浦 3

QUICK

南野暑假走未

慢到想舉報你

slow到爆

慢到

slow

snow

屌你完場先開啦

出ox打翼都唔出南野 molamola

Slow as fuck

Slow

西咸啱啱出黎嗰個好似沙拿

in philips pocket

so slow

安東尼奧敗走

一打得好就傷真係好on9

Lm

ox又踢翼

宗同Ox都排先過佢
沙短又回春 仲未計基達
真係走得

到底南野衰乜

邊個

架仔可能放棄咗
ox傷完出佢都唔出架仔

玩鳩佢 不過佢27就回回地塘誇張d 以前好快

Jones 好似 一出黎嗰兩腳波之後就隱左形

南野操練應該好勤力ga wor

一兩個星期前高普好似話佢操練表現唔好

自從入咗波就再冇機會

話佢練波廢

Ox打假9？

基達可以唔使計

大傷左兩次
又未踢返起呢

助攻後冇再見到佢

Ox未傷之前都係正選料 前過南野有幾奇

廢

同埋佢d數據應該都唔係好靚

原地扭波

Lead一球就專心駁腳

正喎

沙拿奇翼
Jones左翼
明奴AMC
Ox假9

妹完場啦唔好再傷

thiago手指指

宗師腳法好到

CLS

靚到！

老母

輕鬆到

入完波先冇再出

老母都入埋

tiki taka

靚到/！！！

gini

咁輕鬆

明仔咁通透

LOMOOO

以前既巴塞

老母可否不要走

CLS
好撚順

哭能左f9咁都唔射比老母

明奴都回勇

屌你又一場入晒d quota

Gini笑得咁開心
唔好走啦

仲諗住佢又散尻個龍

好收手啦
唔好又入曬下幾場quota

任猜架喎

呢球贏耐性

頭先有球禁區頂頂橫其實好危險

靚組織

老母笑得咁開心都唔續約

成個組織好靚
Taa>f9>ox>f9>lomo

今場然廢中了

Vvd

靚

ox 後交
fifa

咁撚樣都傳.....屌佢老母費明奴

Clssssss

靚到cls

猜到入龍

耐冇見呢d咁爽既彈彈波

ox又做到野

ox後腳傳波

Ox 做到嘢

比分仲係0 2

老母經典笑容返哂黎

呢d組織真係痴線咁靚

幾耐未睇過呢啲波

彈彈波

明不射

點解0-2嘅

作客老母

點解仲係2:0

泰真係全能到仆街

續約啦老母

張子靚傳

岩岩傷完冇態照出佢正選都唔出架仔先
有幾唔信佢先會咁

Ox子

var 吹咗定點

F9打獌翻生 連續幾場入波助攻

詐糊？

咁撚無私
Bobby

仲係2比0?

左上角仲係2-0既

眾師兄弟歸位

官方app都係0:3

唔轉分？

得佢會比，
沙拿文尼你都唔駛諗

ox子好感動

用link睇 0-3

全部後備落場都有參與入球，廢中又然

張仔對親west ham都

屌咁都冇cs

左上個分牌咩事？

英超迫害到出唒面

1-3

咁都無clean shit

屌無CS

0g0a 但有睇波都知佢勁撚到pk

轉分數條友瞓咗？

無CS了

屌

仲係0:2 既

1：2

個慶祝

AB1又冇cs

改分條友去咗屙屎？

個分牌做乜鳩

唔係1-3咩

英超直情唔加你球goal 吹咩

買定3一3

靠vvd

cls
發生左咩事

又畀人隊爆個vs

曼狗黎

ox唔跟人

我地入波唔計？

ab

老母果球？

講波佬戇鳩鳩

老母肯續約未

1:2 / 1:3 ??

又轉返1-3

笑撚死又改返

仲係第49場

1-3 定 1-2呀DLLM

終於轉返

1:3

ox唔跟人

nats又漏

嚇死咩 以為1:2 救心

唔好再問 now有bug

1:2

又冇CS

屌那星咁都冇cs

NOW兩條友失望到

ox廢到

關now咩事

以為Bobby會射

咁都保唔住clean sheet

想食撚左老母個入波

嚇撚死

分牌條撚樣萬狗？

低級錯誤
分牌都唔改

以為黑暗到改scoreboard

ox唔撚跟

英超官網一早改左3啦

係，全世界都係萬狗

入埋都係唔計你 吹咩

算啦 唔好俾人追和就得

sky都係1-3

笑撚死

丘健威失望到

Now 果兩條柒頭

英國嗰邊問題
係咪轉分條友打緊機冇睇

有冇人cap擺上黎

Now未訓醒定咩

睇link即時換左

今次真係唔怪得佢地
官方分牌玩撚死人

丘狗仲要係到解

：咁咪3:1囉

我睇skysports條link冇事

班球員完場先發現自己係輸波嗰邊

哎呀 咁冇喇

英國轉播瞓咗

係咪兩隻都係獌？

兩條on9仔係到幻想ox 越位

今場佢地9up得幾有娛樂性啊 馬勒沙拿

睇緊sky sport 無事

係喎 出1:2都未出1:3

我睇個source都係一直0一3

仲要作故仔話ox越位
個波唔睇replay都知冇問題啦

呢個係大佬講

係之後大棍打番落去

除左陳祉俊應該隻隻都係獌
根據呢度既設定

兩隻獌

陳公啲英文好好

西咸 Short 左

沙咁都過唔到人

何輝

今場唔洗食救心

呢到陳祉俊都當獌

呢到設定陳公都係獌

叻哥

今場無睇

完場啦好嘛

叻菲都幾穩, 長波又唔差

講數據個女女好似係阿？

係，全世界都係獌
除左利post手足

Nat 仔自信到

有印象佢帶過曼聯頂帽

mom沙拿啦

咁佢個分牌仲係0比2ma

宗師又推返去邊做乜

呢場mom係咪叻哥

丘健威都唔曼？

今場係換1個人就入1球, 廢中有料到

有兩條女喎 邊個先

晨早出多d philips之前會唔會失少d分

一利一阿

宗師空哂推邊

利Po都有獌爆入嚟
全世界都係獌

應該沙拿 但叻哥踢得好好

改完1：2果球先訓撚醒

前面之前廢到嘔

就尋晚都有
今晚戴車

佢兩個睇完幾次replay 都仲作估仔話ox越位好笑

我都係獌狗啦
跟呢度設定

Jelly仲好氣到

咁又係，之前前面都啞火

Ft 1-3

3分

ft1:3

瞓得

好想知如果係陳公會點拆
俾個牌玩死

人格擔保你淨係狗

英超20隊既帽衫佢都戴過著過啦

咁唔係咁樣都諗唔到點解會2-1既

下半場好順

何輝英超20隊波衫頸巾果d都有

今場踢得真係好好
失果球都冇乜好講
希望fsg 班仆街醒少少
快啲同nat 續返份條件好少少嘅約

訓! 利子晚安

咁官方堅持0比2又唔知咩事咪要諗下lo

沙拿motm 兩下世界級處理

俾鏝放甩左先識回勇

等睇米拿ig 搞笑

咪check左先講囉

3分已袋

但你冇人格

啱啱好似幾個大佬狂叫jones交波

咁你真係獌

好耐冇咁睇過咁爽嘅波

佢本身都唔低人工

DLLM 冇clean sheet

連勝 上呀

下半場真係好順

第一球真係救世

總之戴過獌就係獌啦，理得佢戴過其他隊

真

啲入波輕描淡寫先至係叫進攻穩定返

第2球快速反擊
第3球彈彈波

幾耐冇睇見過

獌狗我地來了

3球都靚

la子又後備

不如續叻哥做第四中堅啦

安東尼奧咁撚勁耶子成日換走佢

對上一次聽呢句野係7－0精宮，之後…

多謝比清出手燈

連勝到季尾 跟住輸1分第2

渣盡左
本身佢都算易傷

佢海峰 依波路 同 星島

講到鏝唔會全勝咁

今場換d 人全部都有用

all in 1-1 2-1然後開3-1

只要餘下賽事...

Xherdan Shaqiri created 3 chances vs. West Ham, more than any other player on the pitch.

Handled the creative burden well. 🇨🇭

TAA俾人百屌完
連續兩場好表現

Btw 今場都冇南野托柒份

講夠馬勒當拿未

Mo Salah vs West Ham

• 85% passing
• 34/40 passes
• 1 chance created
• 7 shots (1st in game)
• 2 goals (1st)

Top scorer in the Premier League on 15 goals ⚽️

失果球100分跟跟下唔跟喎

屌 如果我地連勝到季尾 鏝點會全勝

算啦
今季都冇架喇

有Ben Davies波衫相未

馬勒Salah9upper

第一球真係射手本色，咁撚窄都射得入，有兩個韋斯咸後衛出腳閘嗰球波

真 啲波順返好多 抵讚

原來第二球神軒跟到入禁區頂

爭4算架啦 好在李城輸波

贏到鏝都仲差4分

香港時間幾點完transfer window?

亞泰黎左之後 睇到一場好有控制力又贏ge波

安心瞓覺了

klopp : 我睇唔到

回勇
勁到癲

其實點解佢上電視都要帶帽甩頭髮？

仲係落後梗比49000
鳩普一早肯用下其他人又點會失冠

今季有第二都算係咁啦 目標前四 下年齊腳再爭過

輪果球好無謂
廢中返更衣室一定屌撚死張仔

今季咁既殘陣保到前四都可以接受既
希望歐聯會有驚喜

佢好似頭髮同眉毛都冇乜咁

唔好鳩斬
提高返控球率後防都冇咁大壓力

我都望住

fsg: the fact is we can win without a senior CB.

關唔關中場事
Thiago同老母調咗位，成隊正常返

真定假

大師兄終於返黎了

結婚都戴

7左兩個月剛剛贏返兩場就ff 到咁，

第二球入波
原來神軒都跟到沙拿尾燈

高普正常返下話
有乜理由一場尻斬30次

NAT仔夠做啦

下星期日主場對曼城 又係1230am開波

甩頭髮咪甩頭髮大不了好似龜頭bob咁

thiago前一格
老母後一格
真係好好多

如果49000排榜首反而仲有機會後上
要後上追鏝邊有機會

我都有份諗住交屁冇得出輸鳩硬

nats漏頂都差啦呢球

隊波主場對曼城之前回勇好事黎

MOTM 我比NAT

Thiago vs West Ham

• 89% passing
• 85/96 passes (1st in game)
• 113 touches (1st)
• 2 chances created (2nd)
• 5/5 tackles (1st)
• 1/2 aerial duels
• 2 interceptions (1st for LFC)

But he slows us down... 😂

係
老母做返兼顧防守6號
牙膏做更多創造
米拿掃蕩跑位

廢囉

下場對咩

35 passes for Gini Wijnaldum's goal.

今場有d似442diamond咁
米拿/泰仔轉攻守時幫到兩閘

其實帽就係佢身體一部份
好似冇人見過同影過佢冇帽

除左以前踢波果時

patient

la子

佢真係好癲 但仲未有goal and assist 慘

有軒係道差好遠
軒都出唔到既話 要用波波頭+德乙仔

曼城？

唔想見到神軒咁跑法，好易拉傷大髀後面

發覺作客親西咸都有靚反擊

古蹟勁過泰仔啦

燈撚到

不得不承認今場轉捩點係換咗鍾入嚟

白禮先
4號
之後8號city

又binc

全能到仆街

屌拿聲夏文條撚屌仲可以話牙膏黎唔岩隊波

個個以為nats頂晒
慢鏡睇似係jelly問題 佢頂到小小 搞到nats頂唔到

其實張子後腳俾綿龍果下俾對面截到

軒全能到仆街

得呢兩張

希望bino mane返到黎

數據勁又點
黑氣石黎

上場話亞泰唔夾個巴打上水未

名宿鳩噏刷存在感是常識吧

掟西瓜啦

調個位真係差好遠，最估唔到泰跑起上黎覆蓋都好大下

好抵讚
尤其第一球
雖然都係上腳比較多
但係冇咩拖慢節奏或者斷波既場面

通常只可以望佢哋歐聯分心，話唔定又係歐聯會遇到佢哋，如果天日買到兩個後衛嘅話, 其實一個後衛都唔係好夠

其實米拿今場幾勁

盤扭突破都好出色
腳法勁好
未來之星

幾點完transfer window?

佢最佳位左翼 但出佢左翼會搞到文尼/沙拿冇位踢
破壞隊中和諧

上場已經好勁

As of this morning there has been no approach to West Ham from Liverpool for Issa Diop. [@JBurtTelegraph]

是但啦 得個ben

抽水抽到

robbo第一點頂唔到都有問題
但感覺nats呢球冇望清楚來勢
似恰埋眼頂咁

雖然都算近
但應該可以處理好少少
不過都唔係怪佢
反正贏就算

FSG:牙叻咁撚勁 唔使買lu

戰術調動冇計啦
米拿出場都忍唔住屌廢中
好彩宗師做到野

我地無人性姐

樓主pin this

鍾入黎轉左陣 似係442/4-2-2-2
進攻好過3中場

Mohamed Salah has scored 15+ league goals in each of the last five seasons:

🇮🇹 2016-17: 15 goals
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 2017-18: 32 goals (!!)
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 2018-19: 22 goals
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 2019-20: 19 goals
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 2020-21: 15 goals*

And he got 14 in 2015-16. 😅

Beinsports個肥佬 j左沙拿第2球個touch 十萬九千次 完未 播到煩

泰上半場有腳直線比origi真心癲
對面密到咁都搵到位交

不斷退步

呢啲真係級數黎
希望宗仔跟到佢學嘢

咁今場兩腳都金球黎可以一J再J既

屌下兩場又係深夜西波

跟泰學傳波
老母學護波
軒學手術刀
基達學破密集

41212

Creativity big shaq

不枉我由一開始迷到依家

級數比起場上其他中場高一班

你幾時有見過一個技術咁好嘅球員
打波係咁狼死

到底基達破密集係邊個開始既都市傳說
明明佢係紅牛打反擊比致命直線

死火喇 牙膏正選兩連勝

好彩神軒打cb
唔使比較

屌你又反軒

睇到叻哥咁勁 fsg班撚樣會唔會彈弓手收番2m

邊爐文尼祖達快啲好返

佢細細粒咁好似俾人爆過左
但係又會俾佢爛打咁撩到個波
個動作真係好古怪

今年打左一半姐

Klopp on centre back when asked about Ben Davies: "Tottenham Ben Davies? (smiles). Nothing to say. By the way Nat Phillips played a good game. Millie shouted at Hendo 'You better be careful if you play like that because you could play there your whole career'."

球感好
又踢得聰明

Thiago for Liverpool vs. West Ham:

◉ Most touches (119)
◉ Most passes (102)
◉ Most final third entries (15)
◉ Most duels won (8)
◉ Most tackles made (5)

A big influence.

比想像中狠辣咁剷

大家都係德甲
點解基達嚟到俾人撞到仆街

Five African players have scored 90+ Premier League goals:
🇨🇮 Didier Drogba (104)
🇹🇬 Emmanuel Adebayor (97)
🇳🇬 Yakubu (95)
🇸🇳 Sadio Mané (91)
🇪🇬 Mohamed Salah (90)

klopp：who？

Klopp: "Millie showed slight signs of his hamstring so we felt it was the right time to take him off." #awlfc [sky]

米叔真係

佢場場都落地剷
肯定不斷食牌

mane都91咁多

Boring milner

Roberto Firmino when playing in London this season:

5️⃣Games
3️⃣Goals
3️⃣Assists

Klopp: "Our eyes are always open. We try to fix it. If not we play like we did tonight." [Sky]

米拿

屌牙我一直以為係熱狗嗰個

真係買件咁既野都唔知點

你就想熱狗點會放俾你

又話牙泰同隊波唔夾
出親正選就會輸既

Klopp on centre back when asked about Ben Davies: "Tottenham Ben Davies? (smiles). Nothing to say."

樓豬係唔係pin錯野

fsg 癲到

Jordan Henderson vs West Ham

• 90% passing
• 80/89 passes (2nd in game)
• 95 touches (3rd)
• 1 chance created
• 1/1 aerial duel
• 11 ball recoveries (1st)
• 1/1 tackle
• 1 clearance
• 1 interception
• Wasn’t dribbled past

Easy this centre back stuff...

聽朝訓醒完transfer window?

個ben 球王片都無

All four of Liverpool's away wins in the Premier League this season have been over London clubs (Chelsea, Crystal Palace, Spurs, West Ham); they are the first side in English top-flight history to pick up their first four away league wins in a season all in London. #awlfc [opta]

我估簽都唔會簽呢個

要比世人知道啲反軒係幾咁醜惡

差唔多啦計埋修仔個陣

基本上簽硬
等official

來到打左幾年左右閘

唔係英冠果個咩

出嚟頂幾場
完季10幾m賣俾錫菲聯

咪英冠

英冠果個咪Ben Davies

星期二朝早 應該係

oh sorry 我誤會左

sor, 我誤會左

是撚但啦簽google人都好過無

真
咁撚平 仲要英撚

兩次都咁靚

Premier League top scorers since Salah joined Liverpool:

第一名獎牌
Salah: 88
第二名獎牌
Kane: 77
第三名獎牌
Vardy: 72

Klopp on Matip

"With Joel we don't have the final diagnosis. The specialist must have a look."

On transfers/Ben Davies

"We don't say anything until something is done."

#LFC

多哥佬都第二

可唔可以唔好有咁嘅心態
擺明fsg 仆街
去到最後一刻搞到要f羊

Klopp on Milner talks on the side: "He was not unhappy. Half time we changed formation, Milly deeper. Told him because of stiff hamstring to pass more than run. We waited to take him after Curtis' warm up.

戇撚鳩簽個25歲英冠仔用返Phillips唔好Diop或者梅屎其中一個都簽唔到？

對唔住喎
話唔使買人嗰班股東
已經打撚晒飛機

其實ben davies係咪高普推薦買

簽梅屎不如用返phillips

反正買嚟坐梅屎會差過個英冠仔咩

英冠都好似仲要借走

英冠仔起碼係未知數
梅屎個腦有問題人所共知

人工掛屌啦星

【沙拿連續四季射入20球以上】

繼魯殊後，沙拿成為首個紅軍球員連續四季射入20球以上，開心開心。不過魯殊個紀錄係連續六季

另外晌文尼缺陣下，沙拿21次英超上陣居然射入20球同造出9球助攻，FIT成咁

英冠仔都未知數
咁港超都未知數啦

有精華未

召喚比清祝henry長命百歲健健康康

如果唔買中堅而換到續到老母，我願意

好多個記者都報緊ben davies
mola mola

Fsg 死全家啦...

James Pearce 話利物浦爭取晌聽日轉會窗關閉前，以 £2M 簽入 25 歲中堅賓戴維斯 Ben Davies 。賓戴維斯2017 年起普雷斯頓上陣 135 次，原本今季就約滿同埋拒絕續約，接近同些路迪傾好自由轉會，但依家可能由紅軍畀錢簽入

簽幾年約？
2m既料25歲

華dee當年英丙添啦
唔係話簽到英冠仔就要F羊
但要梅屎真係不如執件搏一鋪

法國好似每次做假利唔睇
沙拿就有波入
但我迷沙

問題係點解要搞到last minute 執英冠仔搏一舖
不過真係好難有人差得過mustafi
唉

2m英冠料我諗係預佢打bino hen nat後備
梅屎黎可能會同bino正選下？我都唔知

冇諗過耶古保原來入過咁多球波

華dee都唔係業餘一野上英超啦
其實都預左唔會買到咩好野
但梅屎起馬成世人未踢過次級聯賽
唔講人工應該唔少中下游會接佢貨

睇黎水貨文尼都會做到頭一二名

Matip 都傷埋
淨係諗住執一件英冠仔就算
你話英冠仔加買多一個返嚟正常水平都仲可以f羊呀

岩呀簽英冠仔一定唔係上策
但點都好過簽件證明左係壞貨既mustafi
講真我覺得應該一早斟sokratis
拖到最後一刻先panic buy

冇眼睇

錫仔：同一招對我唔可以用第二次

我想睇拉蘭拿呀！！！

牙ben 買咗啦⋯⋯
唉
冇眼睇...

屌你老母
真係求撚其買一個人就算

咩係f羊

Liverpool have now agreed a fee in the region of £2m with Preston for Ben Davies. Sepp van den Berg moving on loan.

可能好勁呢都係半季替工算啦
F羊

好心啦 fsg肯買人仲唔知足 仲喺度嫌三嫌四

幾肯定呢條友一撚定係無scout過
純粹係呢幾日search market就fit就deal
on撚79 夏天到冬天 日撚日話唔係唔買但要揀個啱既
老虎話走都走咗2年 比曬notice period你你都拖到今日今刻 好喇爆鑊喇 又話唔會比人湯
屌你老母on撚9

hi

pj報埋
應該冇走雞了

球王片都無

當年諗住基達嚟埋，水貨、交屁加埋佢就係非洲三天王，到而家都未算打得起

個頭gel得唔錯

賤種fsg

如果唔係借半季就唔係替工啦
俾咗錢就真係求其買個人塞住我哋把口就算
25歲英冠都踢唔掂
Sorry,真係完全笑唔出

冇見過張圖

叻哥會差過佢？唔係掛。

2m攞去續老母啦

botman就識玩喇
里爾榜首

唔係幫fsg講說話，但佢地scout個啲應該係konate upacxxx botman個啲有力爭正選既，係傷到連替工都無埋先急搵人救火

熱狗差d輸

ben davies出現左係白鹿徑球場

Ben Davies我以為係熱嗰個

如果vvd 傷左係冇back up plan就已經有問題啦
如果jg 生涯幾乎玩撚完都唔買人咁就更加有問題啦
如果連matip bino都傷埋淨係諗住買一件英冠仔
塞住我哋同埋高普把口
咁佢哋落地獄啦

希望佢只係nat後備
暫時睇左咁多場nat基本上場場都對辦

普雷斯頓，英冠下游隊

唔係馬後炮
但其實nat 4年前係有plan 俾佢上一隊成長的
嗰陣時佢條件已經算唔錯
但因為重傷用咗好耐時間先打起
結果借出去德乙都打得唔錯
甚至乎做埋人哋頭鎚王
如果跟一隊操練
突然之間進步好多真係唔奇
希望可以續約

仲要都唔諗住同佢續約
廢到

攞黎打燒味隊都抵玩

唔係球員唔肯續約咩？
去Celtic點都算升呢啦

Nat 智商唔低呢下先好嘢
明知自己慢，所以寧願穩穩陣陣守住後場
都唔好失on9波

真係好撚折墮...

未必唔續嘅 可能係球員想去些路迪姐
不過想知條友快唔快 得183

算快

智商唔低呢野已經勁過梅屎
真係簽左梅屎要讓位俾佢就仆街

高材生本身攞獎學金去美國讀大學
揀左利

Upacxxx konate botman->
Loan papa/militao mustafi->
Done deal Ben Davies(英冠)

快啲同nat 續約好過
出mustafi 我寧願比rhys 吸經

你見佢做親決定都唔差

屌你老母fsg

摩二季

高普真係痴尻線
明明叻哥 場場都好對辦
但就成日出個個波波頭
明顯針對人啦

熱狗比我地打沉左

【加速大法】

Neil Jones 同 Paul Joyce 都話唔使等聽日轉會窗死線，因為利物浦同普雷斯頓已達成協議，紅軍將會以2M轉會費收購賓戴維斯 Ben Davies。賓戴維斯係英格蘭球員，可以出任中堅或左閘，身高1.85M，球王片：

球王片下留言：
JohnnyKi 21
4 分鐘前
Well this was quick considering no one knew his name an hour ago 😂😂

另外雲丹貝治將會被外借

Klopp on Salah: "It was a great pass from Shaq - I don't know how exactly Mo controlled the ball, the first touch was incredible." #awlfc [bbc]

咁都係讚沙多過短

識長傳
唔怪得知

done deal

唉
你不如一槍打死我啦
10 月到而家淨係買一件咁嘅嘢
屌你老母fsg

上年1月一件南野

喺fifa跑得快過vvd

好似fm啲假人樣

老實講如果簽牙ben，我寧願唔買人，簽個係英冠都只係二三線嘅人真係...

Sorry,股東已經打晒飛機串緊你

1月fsg都唔想買人
係你啲球迷呱呱嘈 咪是但買件

有冇高普屌屌下米拿然後慶祝嘅gif

係英冠汁貨 真係痴尻線

一個期望 打到卡拉雲咁 就滿足

或者今場叻菲咁

賓戴維斯 但你卻是愛美斯

［welcome 丫Ben] 利物浦 對 白禮頓 1

英撚就是撚旦啦
你會唔㑹care 球會點解簽朗拿根

睇片似老虎

佢踢撚到老虎咁收貨啦
係既話scouting 又然

係咪幫謝隊手
唔俾些路迪買人咋

Google man

力子走唔到所以簽件英人?

請珍惜沙拿，當個個屌佢廢，原來一睇射手榜，排喺第一都係佢邊似得咩19000般奴吹到英超最佳咁，笑撚左

上屈冠軍同些路迪爭英冠中堅

（希望被binc)

佢係勁wor

謝隊教果隊係格流喎清

之前仲放風9up會買包皮
真係人唔笑

而家平買中堅，慳返啲錢買包皮（好似係）

簽佢都係無辦法中既辦法啦
英人名額
英超其他隊都唔撚賣比你 一係就over price
唯有信球探 好眼光
我諗佢地都唔係on9既
R26都係咁簽反黎啦
希望博得到啦

好過無 表現真係唔知 大致估計nat咁
或者同波波頭差唔多
純粹多個人用
如果唔係波波頭咁廢
加埋bino同馬貼齊傷 應該唔會買

水貨假設拎3次神射其實好誇張...，印象當年好似得亨利同舒利亞做到

中間果2件都水水地, 可能簽google人都係差唔多

又要捉鬼

你睇清楚佢打咩啦巴打

alli winks lamela肯定有份

睇錯，sor

已經捉咗Rose同Alli ，原來仲未捉夠

新仔好似幾勁

算鳩數啦順果時都係KANE + SON外成隊唔識踢波

肯用先算

我覺得隻5號都好勁
佢,son同kane是但一個傷
熱狗就收皮

hojbjerg係幾穩陣，不過對進攻幫助唔算大
而摩狗最大問題係進攻淨係靠2個人

熱搞咩又輸

利唔係踢星期六8:30就係踢星期日12:30

同鏝差七分點追呀

前四好了 唔好諗冠軍

你想4am?

分唔到你到底係真心 假膠 定懞撚

英人summer 可以至少10m 放出

講緊唔係快車期

有無人有motd link

吹到一次簽兩個中堅 企另一個要等馬賽搵到代替品先 所以都係用英冠仔啦

不要求冠軍
但願能前四

429

Nat同Rhys兩個都冇踢過一隊
Nat本來等賣/Free 走
Rhys後生D咁咪用Rhys

南野best buy
南野係利po fan favorite

老虎係克羅地亞國腳喎

簽左？咁突然？

睇j片下下都落腳中波又中人
睇猁肯定係咁食牌輸死球輸十二碼

反水貨嗰啲又要縮番入老母個閪到

英超頭4
歐聯就盡力奪冠
不嬲認為歐聯>>>英超

周中快車對白禮頓

反宗都係

而家睇
我覺得 Nat Philips 真係唔差，只不過呢個領隊唔多想用
佢有腦，用波好，防守路數都係好，頭搥身體對抗力都唔差
只係起步加速唔快
Rhys Williams 暫時係未夠班
其實啲英國低級別聯賽球隊，啲防守球員，例如中堅
如果識搵，好多時都會執到寶
因為一個防守球員自己打得好，同隊波嘅防守力好唔好，係冇必然關係
初步睇呢個 Ben Davies 啲片，感覺上係似様
防守有路數，亦唔算蠢，腳下功夫似樣，淡定，亦算硬淨
如果只係 2m ，25歲仔，買錯亦無大問題

反宗：一定係負碌！

好想知膠普同沙短講乜，搞到沙短岩岩比左個靚助攻都無晒笑容

「下場你都係後備啦」

唉 屌你老母fsg

你買google人不如我續叻哥

有無米拿尋晚質疑高普同笑返gif

咁我唔介意both ge

利推薦梅斯達菲去馬賽
再簽馬賽中堅

然

點解件pe衫有Leeds個章

列物浦

其實市場上真係無中堅可以借咩
搞撚左成個月得google人

成日都臨急抱佛腳，又要成日壓人價，買唔到都係正常嘅

呢個賓戴好難google
會出熱刺個賓

google人去些路迪唔好黎啦

講清楚啲！係世盃亞軍主力成員，指揮防線啊

普雷斯頓人球不停外借

不如問老四買一件啦
佢地今季防守咁好,兩個中堅應該唔差

老四爭冠唔好搞人啦

拆老四骨你心過意得去咩

我諗塞爾特人無得追啦掛
我估佢拎左冠軍都會走
真係要接班先返黎英冠大把金主比佢大展拳腳

我都覺得佢拎完冠軍
應該要黎教下英冠

利po愈唔睇好嘅人 eg當時剛轉會嘅文尼
表現就愈好
反之亦然 eg timo
所以你地最好鬧多d鬧甘d

簽左人？

One of the most underrated defender I have ever seen in this past hour

傳得好行

大佬 堂堂英超冠軍
你同我簽英冠人
其他頂級聯賽真係無人咩

Liverpool in move to bring in 2 defenders before tomorrow's deadline day [@_pauljoyce]

Marseille would need to find a replacement for Liverpool to seal the Caleta-Car deal [@_pauljoyce]

Ben Davies to Liverpool from Preston, agreement reached and ‘here we go’ in the coming hours!

The deal will be completed today for €4m - medicals pending. More: #LFC have not contacted Juventus for Merih Demiral as of today. 🔴 #DeadlineDay

英冠Ben Davies
馬賽Duje Ćaleta-Car

唔期望太多，踢到尋晚Phillips咁已經收貨
Rhys Williams可以落返U23

訓醒起身，盲反黨又輸

高普被問及Ben Davies

Liverpool have also noted that Arsenal’s Shkodran Mustafi, 28, is surplus to requirements at the Emirates. #awlfc [@_pauljoyce]

哦，熱刺嗰個

連買2個中堅，有冇人唔反FSG 爸爸了

不了

克羅地亞
唔通係新Lovren

第二個係Konate 既會考慮唔反兩個禮拜

Duje Caleta-Car was very close to joining Liverpool today. The player stood ready to take a jet. Marseille were waiting to be able to find a replacement before agreeing to the deal, which they couldn’t. Very unlikely that this could happen now. [@Tanziloic - @RMCsport]

Breaking | Liverpool & Marseille had come close to an agreement for the transfer of Duje Caleta Car (24), who was set to get on a jet to Manchester today, but the deal hinged on OM finding a replacement & they've put the brakes on. More follows. (RMC)

呢隻賓戴維斯fifa買過黎用

姐係無？

買到先算啦, 其中一個仲要係google 人, DLLM FSG, 又話要買啱用有實力貴少少唔怕學VVD同AB咁, 因為當時賣左25古有錢ja, 正撚樣FSG

平平地頂住先，解放返神軒邊爐上中場

2月係時候公佈財政報告 等睇蝕50M

Caleta Car fits the bill for the Reds, in any case, he’s a ball-playing centre-half who likes to start attacks from the back.
The Croat has been a crucial member of Andre Villas-Boas’ team this season, starting 24 Ligue 1 games for Marseille so far.

Even though it’s suggested Caleta Car could be signed in addition to Davies, we at Empire of the Kop would urge Liverpool fans to take it with a pinch of salt.

Given FSG were seemingly unwilling to splash any cash on a new defender this winter just a week ago, the idea of the Reds signing two over the next 24 hours seems a little optimistic, to say the least.

Reddit 有飛機L 追左架highly suspect 飛機

係Lillie 起飛

克羅地亞車車 pui！

你只係一條幫過我嘅濕鳩

又追飛機

Fsg心態”飢饉三十完比碟田園沙律你”

話時話以前蘇亞雷斯個fd 子中堅去左邊？
有無得諗？？

講緊8/2 12:30 果場

就叫新老虎車
Ok

Jurgen Klopp on his decision to sub James Milner today
“At half-time we changed the formation a little bit, and Milly was a little bit deeper, like a double 6 with Gini, Thiago slightly higher. Milly’s hamstring had stiffened up slightly, so we told him ‘be controlled, more passing than running’, stuff like this.
“But it was clear we would take him off, we just waited until Curtis was properly warmed up. Then I saw the last long, long sprint Milly had and I thought we’d missed the moment! I was really, really worried.
“He came off and said ‘you tell me I have to play deep and run less, and now you take me off!’ but then he came back [after Salah’s goal] and said ‘yes, good point, good decision!’ All fine.”

Who

博文

上一場嘅分,有72個評分
(力子有41個)

正選嘅分數全部合格
基本上都係七分起跳,除咗老母

後備席方面宗師一如預期唔合格
但係力子今次係畀宗師更加低分

今場嘅評分表

打丁又開始

買車 做咩仲買google人？

之前係巨星收購先追飛機
屌你fsg搞鳩到球迷期望管理
變到係人都追

對曼城

比米叔抖抖都岩 周中又快車

如果連美斯趕得切上場結果會唔一樣

打暴城唔係都係4am 咩
我見gbt 8pm喎

哈哈哈
股東又出曠世奇文

吓 老母全能喎

如果成隊健健康康個積分榜都會唔一樣啦

下星期日同一時段 1230am

牙Ben

既然輕鬆贏
做乜唔係排緊榜首啊

眼瞓到死嘅時候永遠睇呢啲發言真係唧一聲咁笑

烏拉圭個中堅，
踢幾年都無咩點出，
主要工作都係陪下蘇亞雷斯傾計

Sebastian Coates?

啊係呢個名啦

正一傻閪

仲有全league最快既ilori

點知原來係Jose Fonte

Ilori 去咗邊呢

冬天係咪已成過去...
幾時先再凍返

CLS 快啲死

是旦啦
諗下bino jota JC

鄰近地區既都得既

士缽亭出都冇得出

fifa球探
原來係英冠第4跑得快嘅cb
fsg又然

唔係話會飛去曼市咩

可惜

個居迪斯好似係聯賽杯定唔知咩比賽入過球倒掛，
之後就完全無印象

佢頭槌幾好架

唔知
唔好質疑飛機L

佢對QPR球倒掛勁到
唔明點解之後唔用佢

原來佢兩個都去左士砵亭, 其實我當時覺得高亞迪斯好有希望的, 又係適應唔到英超

聯賽對qpr
贏4:3

4am係對 白禮頓

咪樣2m長簽件英冠仔仲衰
到時又話爆人唔買

回家啦不如，
兩個一齊

佢HG
我地大把HG 位

南野得罪左廢中邊度

係都睇FM啦
FIFA

問羅渣士
不過佢好撚慢

Coates 已經係士砵亭隊長，唔好阻住人啦。

Iiori出都冇得出，證明資質有限，買唔過。

J短

有人話blackpool 係private jet only 既airport
可能係可以快速get permit

Ilori當年都要7M

就睇張圖
得2個人係快咋喎
果D 7X最多叫唔慢

fifa rating宜家仲準唔準
以前覺得fifa 數字麻麻地

不如買Ben Godfrey
起碼有英超經驗

最緊要快過波波同nats

不嬲唔準
出左名

nats好似無rthys咁慢

人地俾你打機姐，
你當人球探咩

轉會窗仲未完咩

VVD都係76咋

其實一路都有shortlist人選，但係就直到Matip又再傷先至肯出手，即係三四日前。

如果真係想要馬賽嗰個，你早一兩個星期搵人，人地就有時間搵替代品啦。你deadline前先走去話想要人地個主力，點放畀你呀？

賣Lovren係七八月，VVD Gomez重傷係十月，但係直到1月29、30號先覺得一定要買人，諗起都痴線。

fifa鳩黎?

係咩起碼簽到兩個
一個Preston一個馬賽？

有d直頭冇細項過90但個人可以90
你話呢

哦屌 我記得啦
希望利都係慳返嗰2m唔好買ben哥
我怕利會好似Leeds咁衰廿年

可能煙幕，
用來壓另一邊價

買變列斯
唔買變錫菲

請揀

winnng都準過fifa

不過以前fm
lovren同屌摩數字都幾靚仔

個時列斯最貴都係同利買科拿

最後即簽alaba過黎

屌佢老味2m都要壓價
呢個po所有人集資都買得起啦

不嬲鳩

簽到即刻唔反fsg

英鎊wo大佬

好似話係仲未理解戰術喎

唔同啦大佬 mane係修都入到10球喎 本身都係英超級數 依家呢件25歲仲打緊英冠 可能只係比叻哥好小小

都真係好難有咁多個robbo

仲要而家傳個兩個都唔算big name 貴人
個少少錢都要度縮到最後一刻

分分鐘可能連叻哥都好過佢

根本無心買

當用2m補英人位會開心啲

世事被你....

【高普賽後回應】

「很出色的一場表現，我們控制球賽，射入三球不可思議的入球，我很高興。」

「賓戴維斯？（禮貌笑）沒有回應。總言之菲獵斯今仗表現非常可靠。還有米拿跟軒達臣說：『你要小心，如果你還保持這樣的水凖，你餘下的職業生涯都會轉打中堅。』」

仲要robbo已經打過英超先買

同法甲買人係咪要隔離
連埋操練夾隊友戰術因間買完又隔成個月先有得用

yes, good point, good decision!

又隔離又盛
之後馬貼 Bino 又好返
菲仔又打得好
新仔冇得出
笑4

渣士幾次大好形勢都輸波係佢問題
渣士真係唔夠料衝冠

中堅隊友話：DLLM 家下踢中堅好失禮呀

難適應英超就係好難改, 好似阿基蘭尼, luis alberto, Iago Aspas咁, 唔踢英超時好勁, 踢英超食曬屎, 所以都係放生佢地啦, 勉強無幸福

7M射晒落海

FSG: 反正買嚟坐，買個平

假Ben究竟2M定4M ?

£2M

我係盲反係唔同level

仲未done deal既喂

轉咗會好多個都打得好好
尤 其係栢芝同阿爾拔圖

係，即係之前真係無諗過買，Matip又再傷先開始諗

Aspas同Alberto根本無畀足夠機會

買到中堅，唔會用邊爐打中堅啦

又係

兩條友都好好技術
不過利本唔是人住嘅
又悶又凍

簽到我去彌敦道大叫我愛FSG 100次

愛華士同羅渣士喺轉會操作上既犧牲品

咁撚自豪自己係盲既真係少見

未官宣？

反正點都係比人話盲反架啦

認真 叻哥係中下遊有得打下 佢同搬泥個Ben Mee幾似 高空波殺哂 係慢同落腳一般

笑死

Gg
不過呢個會唔會係另一個Ben Davies?

尋晚入第二同第三球好好丁
有返上兩季d球風

老母可唔可以留低

本身想幫你 但你真係盲

我係利post盲俠

反沙黨會戰勝歸來

利po王浩信

牙叔小心比人批鬥你

u就好啦食yoyo

沙拿成日勁幾場，又廢幾場

黑Lin

正常操作

佢下半場有疲態

都比人批鬥過啦
我都仲係到

咁有得屌你屌唔屌

屌 自從佢過左黎呢幾年
點廢點獨食都好
起碼每季比足20+入球數字
只係無第一季爭金球咁撚癲姐
根本就Keep住世界級
迷沙先係正道

一定屌

都話hamstring 有問題叫佢唔好跑咁多

我都係諗起佢似 Tarkowaki
佢落腳都ok 慢就 中堅黎講正常

技術係有 見佢first touch控個波都好
但問題係用波幾差下
俾人前場迫就搞唔惦
學習例子係麥龜 條友都係慢
但腳底係真係好 傳波帶波 長短傳都有

【無咩事我都係返埋位坐低抖抖先】

高普解釋換走米拿嘅決定，表示米拿並無唔開心，只係自己英文表達得唔夠好引起少少誤會。

半場時高普要求陣式轉變，前線要更進取，反而米拿已經一週三戰，為免佢消耗爆標，安排佢𢭃後啲，以傳送代替跑動，但計劃中無論如何都會換走佢。

當鍾斯熱好身準備入替前，米拿因為一球回防要狂奔一段後，嚇到高普個心都離一離，以為自己錯過咗換人時機。

三魂唔見七魄嘅高普即時換人。

米拿：「又係你叫我踢後啲，依家我跑少咗你又換走我？算點先？我都係想踢波啫！」

轉個頭沙拿入波...

米拿：「大佬，你啱，係我唔著，無咩事我都係返埋位坐低抖抖先(尷尬又不失禮的微笑)。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

live有冇影到milner最後果幕
沙拿入波之後

ching中肯

有，過去同高普笑笑口攬攬

啲中文幾好

有呀 咪好撚開心咁埋去高普 話你做得岩呀

笑4
米叔真係好正
希望佢掛靴後留低喺利，做下助教
利賓立

OK
咁你繼續打英冠 bye

高普姓高
係中國人，始終中文係叻啲

有，好少見米叔即場屌

C朗美斯都係咁㗎渣大佬

有 一齊攬住笑咗

咁又唔係嘅
美斯廢起上嚟會散步 頭dupdup唔知做乜鳩
沙拿廢果時都好努力
呢方面係值得欣賞

利子覺得Phillips夠唔夠班做第四中堅 唔計邊爐係中堅

pin啦
死獌狗

股東話夠班就夠班啦

所以咪爭塞爾特人來要既中堅

進攻點樣一回事，三叉戟講勤力回防幫波真係無得罵

原來牙蘇仲大把貨仔

咁又唔係。。。
沙拿最勁嗰季 美斯同c朗有好多季都做到
美斯一個calendar year入91球 真係勁到癲

唔好同嗰兩個痴線佬比啦

換出前果下見佢唔夠力返身，差d輸得
好彩對面射唔中龍

下體好啱佢踢
真係神鋒福地

巴塞真係on9

都唔係第一次啦

開始沉
唔好俾佢停
好撚嬲呢隊西嘢

Rhys?

Neco?

Yes

我地啲閘踢到翼咁
守波果時啲翼又踢到閘咁
隻中鋒仲會變埋中堅

咁啱啦 防中變中堅 前面三個變防中 fit晒
fsg又有藉口唔使買人

問下夏文

買左中堅未

期望管理大師fsg

之前買咗16歲幼幼

呢樣嘢跟隊長學下嘢先喇

咁夏天邊個仲敢嘈要買烏帕美簡奴同干拿迪

地中海不了

䦕心完好續約喇

叫隊長問吓謝隊邊間Salon/頭髮護理

叫VVD同佢講唔好走

健康呢樣嘢喺利好難得
俾多少少人工啦FSG
Dlkh

男人40一支花 昔日利物浦前鋒變身型爆大叔冇人認得出

呢隊閪野同賤種一撚樣咁衰格
但係全世界球星都仲係對佢地趨之若鶩

難得甩咗老虎又黎番件克羅地亞仔

型到成個荷里活明星咁

FSG: Ok 唔買

真係唔撚認得

出面個西西徐志摩post

Welcome Davis

短兒d助攻真係好撚高汁

依家大部分後生仔扭失波一係拍地下一係同球証投訴，
沙拿失波成日狂奔返去追

尋晚有樣嘢真係要大讚水貨

多次爆速返嚟補TAA個位

好撚型

咪反啦

地水海玩all back咪岩，巴爾都係咁

好心咁有錢就去植下髮啦
短人植完型左好多

d佬味出晒黎
型到

牛牛

記得當年聯賽盃final
一出佢就救世
如果杜sir唔係重用英人
應該唔洗走住

上半場有球傳失即刻狂奔返去幫波
下半場有球尾柱頭鎚解圍

水貨有下回防頭槌解圍，慢鏡播返3 4次

都幾肯定尋晚贏唔到既話唔會見到呢個comment

好少球皇會咁勤力

天才同努力
兩者嫌備

捉多個反軒

結左婚仔女都有
咁使搞咁多花神

一落大雨加遠鏡，軒隊個地中海原形畢露

你估出面無第二個咩
如果我有佢咁有錢出面最少4/5個啦

原來係曼

你估軒神好似你咁狗公咩

好撚憎疤狗，又笠人波衫又北京電視機，最勁嗰幾年啲球迷不可一世咁講到得巴塞式傳控係足球咁，而家咁係抵撚死，用埋啲咩巴夫韋特打前面喎，降班啦屌你老味

有喔，影住米拿笑返晒埋去攬攬高 daddy

無錢先叫狗公
有錢叫player呀

笑4

【西甲主席：恩凡天奴就是歐洲超級聯賽的始作俑者；曼聯、利物浦、皇馬合謀破壞足球｜體嘢報道】

閱讀全文：

西甲賽會（La Liga）泰巴斯（Javier Tebas）接受法新社和《太陽報》訪問，表明有證據顯示國際足協會長恩凡天奴（Gianni Infantino）一直在幕後推動歐洲超級聯賽，而歐超聯在今個月會對外公布成立，並於2022年啟動。他又批評，曼聯班主格拉沙家族（Glazers）、利物浦母公司FSG和皇家馬德里主席佩雷斯（Florentino Perez）竭力促成其事，其貪婪舉動無異於破壞足球。

不嬲架啦，贏就吹奏輸就屌鬼
係利post先多一瓣贏波格劍

Caleta Car最後應該唔會黎 又係Fsg最叻果招 扮做野

曼城突然連防守都改善埋..點踢

點會
沙拿不嬲都話佢勤力回防架喎老友

終於買岩人 無計

真心講其實可以接受嘅，尤其對高Q大棍隊幾好用，知道嗰場要mark坦克車出佢其實ok，糟糕美斯同之前老虎都成日頂輸第一點

之前睇新聞話 FIFA 嚇啲球員如果玩歐超聯就無得踢佢地啲賽事 e.g. 世界盃
呢個訪問又話 FIFA 會長有份推 姐係賊喊捉賊？

UEFA會長黎

柒左

呢個堅勁

長傳勁

強強對決變例行工事就唔好睇㗎啦

係咪今晚先有官宣

alaba定upxxxxxxxx

發夢果陣會有

睇正有冇啲同名既幼幼

vvd同gomez復出
要搶贏神軒個位都唔易

名？

而家好撚型

個髮型差好遠

你幾時剪毛毛

收下你把閪口啦

無啦，一向都話哥狗執靚條防線就無敵，買多個前鋒就搞掂

車d球王片幾正, 買到就好

唔會買

好似話馬賽搵唔到替補所以唔放

所以我地買咗個ben davis俾佢

vdb，古美素，波波頭，Phillips 一字排開

Issa Diop has been billed as a player who could suit Liverpool but his limited appearances this season are understood to be a personal issue rather than form. His team-mate Fabian Balbuena, is available for a permanent deal at the right price. [@Matt_Law_DT & @JPercyTelegraph]

唔信會連買2個 點用
得番半季唔夠 買完可以坐到下季先出

yes

鳩美斯其實我已經當佢半退役

傷tendon 當玩遠

買個英冠下遊後備應該夠精壇打幾日飛機

人地正選黎
股東又準備J FSG 2M解決中堅危機

今季佢冇正選
英冠27輪出咗6場咋

Ben Davies ticked the right boxes in terms of value, experience and skillset to bolster their squad. He had been on Liverpool’s radar since he established himself in the Preston team in the 2017-18 season. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

Bournemouth were also keen on securing Ben Davies’ signature and willing to pay a higher fee but once the 25-year-old was alerted to the fact Liverpool wanted him, he only had eyes for Anfield. Celtic are understood to be “gutted”. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

Liverpool want Ben Davies, who will cost an initial payment of £500,000, to be one of two defensive signings before the transfer window closes at 11pm tonight and have also discussed Duje Caleta-Car, of Marseilles | @_pauljoyce

A fee of around £1.6m was quickly agreed with Preston for Ben Davies, who also have a 20 per cent sell-on clause. An official announcement is expected today following the completion of a medical. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

利po 9up王
柒雅

用2m簽個英冠料
fsg都算大手筆
唔好再話佢地唔科水了

開始吹奏

枝竹了

芬威好嘢
多謝芬威
支持芬威

簽左兩個中堅唔知會唔會打亂夏天個計劃 始終都要入翻個後生當打

in fsg we trust了

呢d後衛有冇諗過有一日自己打到英超
仲要假假地都係big4
真係時來運到

我就唔想簽car既
因為真係麻麻地
馬賽今年成績又唔好

Aspas比左機會啦 身型同個踢法都好難適應英超 入d波佢係西甲都係走靚位tap in為主 呢類好難英超成功佢仲要薄到仆街

Alberto個陣先21/22歲 睇到佢交波係有料度 有創造力 列基美個隻古典型派牌比killer pass ge中場 佢係拉素呢幾季咁勁 領隊識用佢 我都鄧佢開心

咁針對性呀

你呢d廢物有冇諗過有一日自己可以有工番
仲要假假地都係大公司
真係時來運到

In:
Sven Botman
Ibrahima Konate
Memphis Depay/ Taiwo Awoniyi (如果入到國家隊有工作證)

Out:
Marko Grujic
Harry Wilson
Adrian
(Georginio Wijnaldum) 希望再盡力挽留
Joel Matip

成段嘢套菲臘斯個名落去一樣work

最新消息
1.6m就買到Davies
當買個hg坐後備囉

Ben Davies is set to complete a move to #LFC today for around £1.6m from Preston.
Who is he and why do the PL champions want the centre-back who had looked set to sign for Celtic?
Includes some great tales from his former managers and team-mates.

@JamesPearceLFC

Bournemouth were also keen on securing Davies’ signature and willing to pay a higher fee but once he was alerted to the fact #LFC wanted to bring him on board, he only had eyes for Anfield. Celtic are understood to be “gutted”. [@Simon_Hughes__ & @JamesPearceLFC - @TheAthleticUK]

Dozens of centre-backs across Europe were evaluated but Liverpool ultimately felt that Davies ticked the right boxes in terms of value, experience and skillset to bolster their squad. He had been on #LFC’s radar since he established himself in the 2017-18 season. [@TheAthleticUK]

打起左：神deal, 愛華士有眼光, fsg又然
英冠料：預期之內, 咪買左人, fsg冇錢

當買hg啦 開心好多架

我覺得問題係要人數
唔可以再搞鳩啲中場落去頂到傷埋一份

修買左Wilson個拍檔
又多件前鋒

尻估高普唔會擺新買嗰個做正選
玻璃貼同邊爐應該係中堅鐵膽

Duje Caleta-Car 呢個好撚勁wor 有身型又長傳

同龜頭艾加加盟個陣都係24歲 原來踢過紅牛 同南野做過隊友 又係老虎師弟

呢筆deal機會仲有幾大？
馬賽話搵唔到replacement 你借rhys比馬賽咪得囉 踢法甲好過踢u23呀

英人加分
我地唔夠位再加外援

你真係當馬賽係水魚, 攞個u23 普通料來換人地個主力

放走早安就有一個位

擺得番軒上中場好似琴日咁踢都算好左

6
14 5

中堅
Matip+bin/nat

睇情況可以擺番bin上中場，ben黎到叫有多個後備中堅唔一定要用rhys

Rhys歐聯表現都唔差ge 法甲質素好高咩

股東永遠冇得輸

我係馬賽就係法甲其他隊買個主力都好過要R Williams咁囉

歐聯對嗰幾隊唔作得準

我自己睇兩個青訓覺得菲臘斯好過波波頭
但睇個款都似係想甩菲臘斯，波波頭又多機會

認真 呢個stat你喺邊度睇錯
搵埋熱刺果隻賓戴都唔係

Fsg依家擺明唔想加nat 人工同佢續先買英冠仔

馬賽個件就係買黎同貼/高美斯爭正選 等佢地傷個陣都有人踢

差4年好難直接比較

睇左幾場精華
隻car好多可以輸pen既小動作
又後腳踢走粒波又跟啲唔跟啲又有時係度睇戲唔做野

玻璃貼真係算啦
今年要靠佢嗰時都硬係出唔到

打高Q大棍出菲臘斯做簡單嘢應該冇問題
打歐戰同技術流真係唔知咩料

叻哥留低都應該只會係後備輪換
唔太會做到正選

睇吓佢肯唔肯做輪換囉。

第一球隻car唔知jm9咁
之後又有勁多小動作
買個咁既外援真係唔掂

又想封區

到邊度

football live scores
原來好多次級聯賽都冇update
下次直接google

matip

元朗

點解啦子 ranka 牙米
呢三條友日日都追擊我

我深表同情

你7左關人地狙擊咩事

【抵 deal】

Sky Sports 報導，利物浦會以 160 萬鎊轉會費收購 Ben Davies，首期先付 50 萬鎊，所有條款合共總值 110 萬鎊，如全數滿足，總轉會金額將達 160 萬鎊

估計 Ben Davies 將在英國時間今日早上進行體測

200萬都要乞兒咁比

FSG: 交下戲又收工

拿度要比人深喉了

所以之前皇馬果件 1.5m借用費都唔肯俾
0.5m買人 犀利
其實英冠平野邊有好
獌隻占士依家沉到落地核

真馬嗰個要買斷 4xm

Robbo: am I a joke to you

先簽個前冠仔交咗貨先
跟住劇本去做收購，扮嘢再簽多個
估計臨deadline都唔會夠時傾deal，最後懶fax機壞咗

我覺得其實佢哋係扮有做嘢，用嚟塞住球迷不滿聲音only, 唔會真係用，好政治工具人feel

候城算唔算英冠，玩左一年英超

佢踢候城都踢左2季英超
踢英超仲多過英冠

點睇基阿利殊
踢英冠多過英超

咁句平野呢jelly幾錢買呀

維拉有半隊都係英冠出身
咪又係踢得唔差

上季俾人話緊出親佢英超就連續不勝
應該廢柴黎

上季錫菲聯都頭半版今季榜尾

隻後防核心踢左兩場收左皮
之後就輸到傻

包皮英冠神峰

寂寞讓人盲 思念讓人慌
多喝一點酒 多吹一些風能不能解放

生活有些忙 堅持有點難
閉上一隻眼 點上一根煙能不能不管

妳最近好嗎 身體可無恙
多想不去想 夜夜偏又想真教人為難

妳的臉龐閉上眼睛就在我面前轉呀轉
我拿什麼條件能夠把妳遺忘
除非我們從一開始就不曾愛過對方

妳的近況斷續從朋友口中傳到我耳畔
我拿什麼條件可以袖手旁觀
除非妳說離開我妳從不曾覺得遺憾

唉

其實包皮真係唔差
半季去到雞湯平均2場1球
入埋playoff final
上到黎錫菲開左個壞頭
搞到越黎越難打

暑假買埋得唔得

🚨 Loris Karius will be sent back to Liverpool with Union Berlin holding no interest in turning his loan deal into a permanent one. #awlfc [bild]

Duje Caleta-Car will stay at Marseille, there will be no move to Liverpool despite a bid. #awlfc [@mohamedbouhafsi]

人球

包皮執雞型前鋒，錫菲又少供應，好難搞

冇可能仲有頂級聯賽嘅正選踢
張約仲有兩年先完，不如斷咗佢好來好去算啦

轉位置打中堅算啦, FSG又贏

有唔少媒體有提到馬賽嘅克羅地亞國腳中堅 Caleta-Car，法國著名記者 Mohamed Bouhafsi 嘅 Twitter message 提供咗最新嘅消息。

佢嘅 Twitter message 除咗提及馬賽嘅中場拉當積會借去哈化柏林，並且有買斷嘅選項之外，亦都講到馬賽嘅體育總監朗哥維亞，會將 Caleta-Car 繼續留喺隊中，即使利物浦有 offer。

撚有位註冊

我都係元朗

係wo, 咁冇啦, 用來打U23超曬班啦, U隊聯賽冠軍~~~

想通櫃多D

1001

France Football reporter @Nabil_djellit claims that Duje Caleta Car to Liverpool is not entirely dead - Marseille Head of Football Pablo Longoria sifting through profiles that he is being offered as a replacement.

但Romano話No

Super gay

Liverpool Sporting Director Michael Edwards is ‘spinning a few plates’. ‘there are a few irons in the fire’
"That could bring Shkodran Mustafi from Arsenal, although Duje Caleta-Car of Marseilles is also under consideration." [@TeleFootball]

大家寧願用細妹定牙叻

fsg都話no

轉會窗香港時間幾點完?

聽朝7點

仲有機會簽到馬賽條友

叻啦
起碼對傳統英式踢法有一手

食完張文員仲唔夠要食多個梅智將？ 利阿友好都唔係咁食法呀？

唔好FF啦第一日識FSG咩

jota

一陣ben davies都話時間過咗miss deadline